## situación 1

Hay un chico en su cuarto y se levanta por la mañana, para comenzar, debes abrir
la puerta, después debes hablar con tu compañero de piso y te dirá que están
desarrollando una nueeva vacuna contra un virus, ahí empieza la aventura.